3台3月有無108$5gb plan??

3月20cmhk完約求出價

其實可以簽定先 3月先開始用
不過好似今日係最後一日

依家仲邊黎得切 都最後1日仲要夜晚9點幾

竟然無打手返工

3月呀師兄

想問下3 sales
個sales同我電話傾哂野錄埋音，但係未正式簽約同比$100
如果同佢個取消會唔會當毀約?始終都有個口頭承諾

係咪要跟plan出機

有邊位sales哥哥有3仔續約offer呀